分化撚又黎話勇武大Q哂呀？同一招會唔會悶d呀

你幫班警犬做打手既agency聽撚住
呢招唔撚會work，全行agency都搵緊你地係邊間公司
搵到會公開你地全公司資料

今日開始吹風又話勇武大Q哂，咩18號勇武退場和理非？
同之前果個post屌前線迷戀權力有乜撚野分別呀
又係到分你我？你地係屋企睇直播冇風險所以想個畫面好好睇俾你地打飛機擺上ig？
有冇諗過前線俾人拉就10年，爆眼一世，琴晚仲拎真槍出黎可能咁就冇左條命？
醒下啦仲係到話乜撚野不完美，好難睇？個畫面點解好睇？滿足你地打飛機既慾望呀？

6條人命，1隻眼同1隻牙
你老母個臭閪你同我講因為個畫面唔好睇所以要屌？叫勇武唔好出黎？
警犬行刑式開槍唔見你班撚樣日日開post屌，義士爆眼唔見你地瘋狂開post屌？
而家因為個畫面唔好睇所以割蓆？一係智障一係打手

各位記住，兄弟爬山，各自努力
核爆都唔撚割

仲有記住善用起底功能，不推文回覆
唔好俾班打手咁易推得起d post賺錢

記住我地已經付出左6條人命，1隻眼同1隻牙

唔好諗住個畫面唔好睇唔撚岩你心水就分化

推

散水 屌
和理非 屌
冷氣 屌
記者 屌
FA 屌
左膠 屌
泛民 屌
識尊重人未

兄弟爬山各有各做
勇武做咩都得，但唔好強加於人
勇武唔批判和理，和理唔批判勇武
Be Water Be Humble

班友根撚本係鬼黎, 仲要係全香港最撚冷血既鬼

都係果句6條人命，1隻眼同1隻牙

你同我講個畫面唔岩你心水所以要屌柒勇武？